一刻的光芒 究竟係幾感動

忍唔住開個po
我愛你們！亦多謝你們
真係太感動！ 淨係贏咗淫賤聯已經可以感動落淚
大家係笑住喊 淨係小小光芒炸 香港人
咁.....
煲底見 大家又會喊成點
我好期待大家既喊樣

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

High到訓唔著

一諗就眼濕濕